[集思廣益]一人一個LIHKG+應有既規則

我先
得成人台post可以貼bam 圖
唔少心quote 左bam圖唔會先bam而有有警告

直接唔應該bam

禁止表情撚,5p文,厹行為

要bam
延續烈士傳統

屌反一你都係禁圖片一次過反晒出泥睇嫁啦

希望有得舉報5p仔
火星文俾人舉報三次就bam

維持番原有規舉咪得lo

泥

你都on9,淨係掛住內鬥

五毛如果超過特定會員投票即bam

貼emoji/屍圖/蓮蓬永久bam
貼露點就bam三日

禁你老母
泥你老母

用emoji即刻block佢老母臭

60歲以上唔畀上

80kg以上女人唔比上

不了